（我地就輸啦連仔）解除只可以either正皮同負皮限制，可以彈弓手

好多巴絲打中伏，好多人畀三毛伏咗，搞到風向變咗，正常討論冇咗
你可唔可以幫手搞一搞個正負評系統，畀個機會大家諗清楚之後可以彈弓手，收返個正負評？

放核彈都唔割蓆